[721 勉勵] 各位，我哋係有選擇

If you don't like how the table is set, turn over the table
如果你唔鐘意個局嘅擺法，請反枱！

如果721後仆街政府無回應，中聯辦以至中央班大陸喱繼續插手香港事務，要香港巿民行大陸個套垃圾思維制度，我哋係有選擇，就係反枱！！！

學侵侵咁lor，你唔回應訴求？OK：

721 後，5大訴求仍然難以達成？
OK無問題！忘記個5大訴求！
到時會只有1個訴求：香港獨立！

香港人絕不屈服！
各位唔洗怕！不要退縮！
對方越強硬，我哋越強大！
721 見！

push

puish

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

Pusg7

「請廣傳」720攻略 極度懷疑又好似拆連儂牆咁車大陸人落來扮晒野

Push

Pish

烏鴉

之前個po好多人問：
人地會唔會睬你、外國會唔會承認，有冇用、有冇人肯出真名etc

個問題係先將「臨時立法會」呢個idea重新打返入社會，你先知道究竟D人 buy唔buy

如果提出 不回應訴求將「不排除成立臨時立法會」：
- 林鄭、支那肯定會強烈譴責，變相幫我地宣傳，所以好重要
- 知道泛民部分開明派議員取向
- 歐盟、美國意見 （對佢地黎講「一國兩制」呢個term好緊要，要keep番）
- 民意有冇大變

之後如果炒得起，大家再研究做法
點做，點搞係推出左idea之後先開始做架嘛

我地唔係真做
所以「不排除」三個字係非常重要

而家呢個階段只能夠透過爭取國民議會或者爭取獨立政權嚟解決問題，唔可以再喺政權嘅框架裏面抗爭，因為政權根本唔會再理會我哋。

Yes!

如果再唔升級，抗爭會失敗，然後所有參與嘅和理非勇武都會被清算，自己睇路。

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

上熱門

5大訴求/成立臨時立法會
自己簡

推

721 我放棄啦 大家都忘記左媽媽

721見

721

Pysh

同我推番晒啲 721 POST上熱門!

議會！